其實女朋友同老婆有咩分別除咗有法律約束律之外

以前就話有啲嘢係老婆先會同你做女朋友唔會做

而家根本冇啲支歌仔唱

咁結婚黎做咩?

幾乎所有嘢都係一樣例如有女朋友嘅時候唔可以 出軌 有老婆嘅時候都一樣

，

，。

你就死要做手術的話
老婆可以簽名授權做 女朋友唔可以

結婚從來都係保障女人㗎喇

法律效用

拔喉嗰下
女朋友好似冇權

就係除咗依一啲法律程序

基本上冇乜分別?

免稅額 double

係對大家一種認定同肯定吧。

根本做show

特登整兩個terms出嚟都唔知做乜鳩

應該分未註冊老婆
同已註冊老婆咪得囉

橫掂而家啲後生仔女未結婚都當結咗婚俾個 處人

原來我哋之間嘅感情要建立喺呢啲形式之上

即係一結咗婚就會感情變好有法術

呢啲世俗眼光嚟
某程度 商家佬靠結婚食糊

你咪話
大把人想靠結婚cool煲

咁仲有好多嘢都係商家佬嘅策略黎嘅

鍾意嘅咪當買佢個氣氛或者價值囉

結咗婚之後點算

ntr?

唔係呢個意思
我只係講下我睇法
結唔結婚係兩個人的事
係我角度 沒有足夠愛 結左婚都會離
反之有足夠愛 結唔結婚係你兩個既問題

只係如果你問我 我會咁樣答你

準備好咪結婚 唔想結咪女朋友囉

唔結婚點離婚分你身家

樓主係咪剛剛睇完金都

為結婚而結婚個d 我真係冇野好講

處=可以做老婆
非處=只可以當二手肉便器=女朋友

唔係

逃避雖可恥但有用

你個名

同埋共同報稅